咪再君君前君君後得唔得

好嘔心 同以前4點鐘許sir有咩分別

好撚嘔心，之前仲一班人不停吹奏，一直都唔敢講源頭問題，依家真係見真章

共產黨走狗一隻

想走舊路嘛 將啲政府資訊膠化 明星化

變相等大家「習慣」 而唔去judge